有無啲起兵嘅遊戲好玩?

除左Command and conquer 同埋 世界帝國

stsrcraft

stArcraft

Warcraft3 兵仔大戰

AOM

company of hero諗唔諗得過

heart of iron
Europa Universalis
Starcraft
Aoe
Aoc
Red alert
Civilization
total war
三國志
信長之野望
Stellaris
⋯

有玩過，好考微控揾cover唔似aoe成波兵輾過敵人咁